泰國曼谷出現集體感染 當局懷疑源頭來自港人

泰國曼谷出現集體感染 當局懷疑源頭來自港人

泰國急增11人確診病例，累計增至70人。衛生部說，這11名患者，早前出席一個15人的聚會，懷疑病毒源頭是席間一名香港人，他已經回港，未知是否確診，相信是泰國至今發現的最大宗集體感染個案。報道指，聚會二月下旬在曼谷通羅地區一間餐廳舉行，出席的多名年輕人，曾經共用一隻杯來分享飲品，又吸食同一枝煙。

仲要係年輕人

社區大爆發

如果真係個香港人傳俾佢地
證明香港有大量潛伏既傳染者 先有可能輸出個案

點解會十幾人用同一隻杯

應該係攞住身分證嘅新香港人

飲酒?

仲要吸食同一枝煙

係咪胡慧沖

佢老野黎喎

超級傳播者出現

隊草咪要傳住黎一個一個隊囉

11個人食一飛煩，一人唔知吸唔吸到一啖

可能係食水煙

其實好多國家既人都會咁
佢地衛生意識冇咁高

就算平時都唔會咁做啦，更何況而家有武漢肺炎

ThongLo 個度 d 餐廳都幾高級架喎，點會連杯都俾多幾隻人地

比較想知11條友食同一支煙係咩玩法

隊草？
但泰國藏毒好似要打靶…應該唔會嘅

係咪全部都係男人

擺明隊草

日日彈出彈入唔封香港嘅後果

唔好有咩衰野就話係新香港人啦

E班人抵死